% 模板名称：vim-latex-ctexrep
% 模板作者: 冯振华
% 电子邮箱：fengzhenhua@outlook.com
% 文件名称: 量子场论学习笔记.tex
% 创建时间: 2023年05月16日 星期二 21时28分20秒 
% 创建主机：feng@arch
%%%% 宏包选项 %%%%
% 字体设置：fontset=adobe,fandol,founder,mac,macnew,macold,ubuntu,windows,none
% 字号设置：zihao= -4,5,false
% 排版方案：scheme=chinese,plain
% 标点格式：punct=quanjiao,banjiao,kaiming,CCT,plain
% 空格处理：space=true,false,auto
% 行距倍数：linespread= <数值>
% 段首缩进：autoindent=true,false,数值，带单位的数值
% 汉字间距：linestretch=数值或长度
% 中文字库：zhmap=true,false,zhmCJK 只在（pdf)LATEX编译时有意义
% 日期汉化：today=small,big,old
% 页眉显示：headings=true
%%%% 内置字体 %%%%
% 通用：\songti,\heiti,\kaishu,\fangsong
% windows,founder,macnew : \lishu,\youyuan
% windows：\yahei
% macnew： \pingfang
% Ubuntu：不含\fangsong
%
\documentclass[a4paper,fontset = windows]{ctexbook} 
\usepackage{xeCJKfntef}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{patterns}
\usepackage{float}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{multicol}
\usepackage{elegantpage}
%\usepackage{mathpazo}
\usepackage[pdfborder=0 0 0,bookmarksnumbered=true]{hyperref}
%\usepackage[user=teacher]{cexam}                   
%\usepackage[fontwarning=off]{ctrlwarning}          
%\usepackage{doc}
%\usepackage{draftwatermark}
%\SetWatermarkText{<+WaterMark+>}
%\includeonly{
%   coverpage,
%}
\begin{document}
\title{量子场论学习笔记}
\author{冯振华}
\date{2023年05月16日}
%% elegantpage 定义的命令
\subtitle{核科院强场组}
\institute{北京师范大学}
\version{v1.0}
\extrainfo{学为人师\quad{} 行为世范}
\cover{./image/04.jpg}
\logo{./image/bnu.jpg}
\maketitle
%\tableofcontents
%\include{coverpage}

%\subtitle{feng}

\end{document}
